# Оглавление
\[\[_TOC_\]\]

# Предисловие
Ниже - пример readme.md файла, который должен быть на каждом проекте созданном в Appfox.
Вы враве изменять его под свой проект и изменять его, если в этом есть необходимость.


# I. Общая информация о проекте

Проект "NAME" разрабатывается командой Appfox для ООО "Copmpany&Friends"

## Быстрые ссылки
- [Техническое задание](https://www.google.com/).
- [Интерактивные макеты в figma](https://www.figma.com/).
- [Макеты в figma](https://www.figma.com)
- [Доска проекта](https://apptask.ru)

### Документация

- [**Документация проекта**](https://gitlab.com/appfox-ownership/documentation-template/-/blob/main/Documentation.md)
- [**Как правильно вести репозиторий**](https://gitlab.com/appfox-ownership/documentation-template/-/blob/main/%D0%9A%D0%B0%D0%BA%20%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%20%D0%B2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%20%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B9.md)
- [Мини руководство как читать репозиторий](https://gitlab.com/appfox-ownership/documentation-template/-/blob/main/%D0%9A%D0%B0%D0%BA%20%D1%87%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D1%8C%20%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B9.md)
- [Требования по Vue.js для разработчиков](https://gitlab.com/appfox-ownership/documentation-template/-/blob/main/Vue.js.md)
- [Требования по Unity/C# для разработчиков](https://gitlab.com/appfox-ownership/documentation-template/-/blob/main/Unity_C.md)

### Тестовый стенд
- [Главная](http://google.com/)
- [Профиль](http://google.com/)
  - [Бонусы и карты](http://google.com/)
  - [Мои друзья](http://google.com/)
  - [Адреса доставки](http://google.com/)
  - [История заказов](http://google.com/)
  - [Карты](https://www.google.ru/maps/?hl=ru)

## Команда
- Вы сами - PM
- Программист на вашем проекте - middle vue.js
- Еще программист на вашем проекте - middle Unity

## Bash

Следующие команды вызываются из папки `/folder_name/`. Руководство по командам лежит в файле README.md в папке `/folder_name/`.

```bash

# Опишите в этой категории как установить все необходимые модули
# Как собрать билд и развернуть его на сервере на localhost
# Как собрать статический проект, для просмотра без необходимости запуска сервера.
# Как собрать статика выгружается в папку dist
# Любые другие функции, которые могут быть полезны для программистов, которые придут смотреть проект после вас.

```

# II. GitFlow

## Структура папок
> README 
>
> Проект
> > Assets...
> > > Остальные папки по комбинированно-изоляционной модели

## Чтение и запись 

#### На примере Ниямы

Каждый стабильный билд сохраняется в #main. В эту ветку могут пушить только участниики с ролью @maintainer.
Перед началом работы вы получаете все содержимое #main ветки, создаете от нее ветку по номеру задачи, и выполнив задачу создаете запрос на слияние своей ветки с #dev веткой. Лид проверяет код и пропускает или комментирует его. Так получается dev билд, который выливают на сервер и тестируют. Если билд признан стабильным, он сохраняется в #main ветке.

Таким образом последовательность ваших действий выглядит следующим образом:

1. Переключаемся на main и обновляем ее - `git checkout main && git pull origin main`
2. Создаем ветку из main : `git checkout -b nima-123` (пример)
3. Делаем изменения в рамках поставленной задачи.
4. Коммитим изменения: `git commit -m "nima-123 fix something"`
5. Пушим наши изменения в ветку: `git push origin nima-123`
6. Создаем Merge Request в gitlub. Ждем апрува от ревьюера! Ревьювером назначается лид направления
7. Если есть конфликты идем в консоль.  
  7.1. Переключаемся на dev и обновляем его: `git checkout dev && git pull origin dev`  
  7.2. делаем мердж: `git merge --no-ff nima-123`
8. Резолвим конфликты и коммитим это с сообщением *"Fix merge conflict with nima-123"*
9. Делаем `git push origin dev`
10. После того как апрув получен окрываем консоль и переключаемся и обновляем ветку dev.
`git checkout dev && git pull origin dev`
11. Компилим стили: `npm run dev` и смотрим изменения `git status`

ЕСЛИ есть изменения в css файлах добавляем их и коммитим с сообщением *"Compile styles"*
Выливаем изменения в dev. Тестируем на дев сервере.
Если ни чего не сломано - поздравляю Вы Молодец!!

>NOTE: если это хот фикс делаем его из последней ветки в которой велась разработка(запросить у девелопера)
>NOTE: Префикс nima меняете на префикс проекта, а номер на номер задачи






